（法律疑問）同老婆結婚夠左一年，離婚會唔會分身家？

結婚滿左一年
結果佢同我離婚
我要負咩法律責任/ 要比佢分樓？ 感謝萬分，好緊要

On 9 。

係咪帶帽定還是衰咩

首期邊個出 邊個供 寫邊個名 有無通姦證據

分＄機會極大，你睇下黎先生！

帶帽有證據就可以免俾分

帽左，但老婆真係好聰明試左好多方法證據已經唔會再搵得番

我自己買，佢無出過錢，我自己名，我無佢通姦既證據 ，我亦無偷食過

咁應該分唔到層樓啦
除非有證據大家協議過共同擁有/ 你買俾佢當gift

利申 Law student 9up

不過人人都話結左婚有一年一離婚簽個野實比佢分一半。。

如果冇小朋友，分身家以公平原則以時期按長短分，我如果冇記錯2 年內係唔洗分

俾你 參考

多謝巴打。。但咁複雜我諗都係上律師樓問一問

巴打咁慘啊

上律師樓問下啦,順便洗D錢搵人查,唔為氣都為錢啦

仲有一樣野
佢有無其他financial contribution 去幫輕下你供樓
或者你有無應承佢 層樓佢係有份?

不過樓主都準備定啦
分既機會高好多
搵定律師

Law student 9up

上班台

佢無收入。。我養。。 但係佢帽左但係真係無證據

點解會係到見到你

佢無幫輕我，我有比家用佢
亦無應承或者口頭講層樓係佢咁，只係大家結得婚呢D野就好似兩公婆無計咁樣。。

好